夢境係咪可以反映內心

我發過夢係生死關頭，我好自私咁走咗，第一個反應就係走
係咪即係代表我份人本質上其實就係咁仆街
醒返真係超級內疚

人性本惡 本身係好人有幾多個？

我相信人性本善 不過咁唔好彩我係性本惡

選擇嚟啫 個生死關頭係你走咗佢一定死？